睡前故事聲演《我成功同個女仔搭訕，然後發現佢係植物人》香港粵語配音員

最近係講故台睇到西樓月如鈎嘅故事《我成功同個女仔搭訕，然後發現佢係植物人》

覺得個故事好正，所以嘗試下聲演，當睡前故事咁（已問左作者同意）

希望大家鐘意

推

好聽

今次有特別chok

女聲好驚喜

多謝你呀
如果想聽多啲女聲可以subscribe埋架

唔好誤會，本絲都係中意男既。不過都係subscribe 左

多謝支持呀
好滾動

第二集出咗啦